睇見兒登仔話咩「有收據行商場唔驚」「一個人出嚟行商場拉咩」「唔通等巴士又拉」就想笑

幼稚到細蚊仔咁，然後仲有面問人「係咪想贏？」

你班伙記咬又咬唔入

淨係識叫手足老母係雞...
拎住支炮好威威呀傻仔
垃圾到呢

而家有奶共紅官郭乜乜、周乜明、乜乜琴……

唔好咁老定

著名三毛唔使覆

今日大獲全勝 Yeah

勿回

算把啦警犬

沒完沒了架啦你地

大家唔使理樓主佢戇鳩鳩架

想提返大家，一陣如果你俾人拉 上到法庭你有張單 證明你係消費者 呢一點嘅證據對你好有利 隨時令你唔使坐監

勿回，但要推

兒登仔天真到好似未見過9拉咁

意義不明